# testmutant
Test of the life


Notas sobre este teste:

- Fiz tudo com o tempo dos dois dias 
- Agradeço a oportunidade mesmo assim, foi gratificante todo o processo e fico feliz por ter participado
- Infelizmente não consegui executar todas as etapas, mas tambem fico feliz por ter conseguido aprender mais sobre Python

- O código infelizmente não esta Orientado a Objeto, mas sim estruturado, localizado em testmutant\app.py
-Obrigado devs! ;)